（集思廣益）針對各階層民意，鍵戰要點打

我地都係放棄啦，唉班人都叫唔醒